一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷加噓航空母艦，並指「機會不可錯過」，沒有任何反對意見。有美化航空母艦、公器私用之嫌。

投訴埋成日賣廣告
介紹完d野 轉個頭就賣廣告

支持
屌佢老母

推

投訴左幾年啦, 冇撚用架

你都戇鳩鳩， 政府同主流傳媒有邊啲唔係幫支那含撚？ 投訴？ 笑大個口

個節目偏頗就一定
但吹奏下隻航空母艦 又好難構成咩偏頗喎

「機會不可錯過」可能係事實喎
大家都見到隻嘢船底生銹，話唔埋遲啲真係無機會上去，而要喺某處海底先見返佢喎